邊撚個話R字頭新移民就一定投建制架？

事實擺在眼前，仲有咩好講？

The Bill is dead

深水埗新公屋區蘇屋
觀塘新公屋區安泰
全部都輸左啦

屌佢老母
依個弱智係11月18日理大比人圍攻日子不停
叫人去沖一條沖唔到嘅防線
最後導致更多手足比人足
正宗弱智風向撚
唔該有腦嘅同我block 7佢

賣港既係土生土長嘅藍絲

唔好意思，對現況感到好無力，希望大家睇真d我地6年後嘅情況有幾惡劣，求大家幫推。
以為民主派形勢轉好？錯晒！6年後，數字話你知學生主體變左雙非！！、新移民！
抗衡赤化、救港方案